今次深藍絲仲黃過黃絲，真人真事

因身體問題
我本身好怕戴口罩，戴左唔多舒服

我藍絲屋企人，撐政府，撐警察，撐支那
但佢竟然強迫我戴口罩。
我話在統計上，得幾宗，唔駛怕，
佢竟然話支那政府經常隱瞞，
D數係唔錯。

然後另一位藍絲親人係咁話大陸封鎖消息，
封鎖消息，所以一定戴口罩

我話一定要等到一千宗先戴。
俾佢怒屌，屌到我冇屎忽。
我話政府人都未戴，你戴。
另一位深藍親人就話命仔最緊要，一定要。

原來肺炎真係將政見逆轉。
驚都甩晒褲。
咁信政府，咁信警察，咁信大陸，
又仲咩唔信政府數據啊？

佢個重點係 命仔最緊要

扯甩佢地d 口罩

要相信政府

既得利益者發威了

依個時候 要比佢地更藍 藍到佢地驚

藍絲 = 自撚私
燒到埋身佢驚過你

佢地為自己條命乍

屌，我話交通意外每月二千宗，肺炎得幾宗，你又唔驚？佢係咁話好嚴重，唔好出街，一定要口罩。實際咪又係唔信政府，認為政府報細數報得好嚴重。你真係得幾宗，緊張成咁，無病啊。

罷工唔止係醫護嘅責任

係全香港700萬市民嘅責任

全港三罷 刻不容緩

現在最唔信政府係班深藍。

屌柒班深藍
你戴咩口罩呀？做暴徒呀？ 禁蒙面呀！ 咁丫嘛

睇唔到有黃嘅跡象，只係睇到佢地純粹怕死

唔信政府的健康數據，驚都喊

其實真係可能個天憐憫我地香港先整單肺炎出黎俾世界見識支那既醜惡

即刻 spin 去要推翻啲咁垃圾既政府

不顧人民死活慢十拍

到投票咪又投保皇

會，不過已經開始有黃的種子
政見轉變要慢慢來

帶佢風向啦
台灣有主權封左關
香港冇主權乜都唔撚做等死

藍絲反了
居然戴口罩支持黃屍！！！都扯下來 ！

偷哂佢地啲罩，大嗌光復香港時代革命就俾一個佢。

今日遇到個藍絲唔係咁
佢話：
1. SARS, WARS 係美國生化武器
2. 香港政府d措施好誇張，做成恐慌
3. 袁國勇係咁出鏡，都係想攞funding
4. 美國流感死人仲多

今日見到一群廢老
有個呀婆戴口罩
幾個冇罩呀伯係度屌佢話信呢D野

今日同班藍c親戚一齊屌777個記招